點解無m巾津貼

唉好撚貴屌你老母

咪就係
個個月都要用